{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하슬라 아트월드 뮤지엄 호텔"
    },
    "text": "フロントからレストランまですべてのスペースが芸術品でいっぱいのミュージアムホテル、ハスラアートワールドでユニークな一晩を過ごすことができます。 感覚的なインテリアの空間の全客室から海の眺めが楽しめます。 ご宿泊は午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室はランダムで割り当てられ、すべての客室は2人基準です。 さらに、36ヶ月から7歳までのお子様は1万ウォンの追加料金が発生し、小学生からは2万ウォンの追加料金が適用されます。 寝具は含まれ、寝具ごとにリクエストがある場合は追加料金が発生します。 特にスタンダード客室とアビジドンスマイル客室は2人基準で最大2人まで入室可能です。 宿泊客に限って美術館の観覧券は30%割引が提供されており、朝食ではハスラブランチを1人当たり15,000ウォンでお楽しみいただけます。 駐車は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハスラアートワールドはどのようなホテルですか？",
            "answer": "ハスラアートワールドは芸術品でいっぱいのミュージアムホテルで、フロントからレストランまで全てのスペースが芸術品で飾られています。"
        },
        {
            "question": "ハスラアートワールドの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "ハスラアートワールドの客室からは海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ハスラアートワールドの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ハスラアートワールドの客室はランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ハスラアートワールドでの宿泊料金には子供料金がありますか？",
            "answer": "はい、36ヶ月から7歳までのお子様は1万ウォンの追加料金が発生し、小学生からは2万ウォンの追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "寝具は含まれていますか？",
            "answer": "はい、寝具は含まれています。ただし、寝具ごとにリクエストがある場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ハスラアートワールドの客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "特にスタンダード客室とアビジドンスマイル客室は2人基準で最大2人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は美術館の観覧券を割引で入手できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客に限って美術館の観覧券は30%割引が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ハスラアートワールドでの朝食はありますか？",
            "answer": "はい、ハスラアートワールドでは朝食としてハスラブランチを1人当たり15,000ウォンで提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 448
    }
}